［有圖］到底陳凱琳老豆有無帶帽

佢細佬宜家直頭南亞人咁喎

正評 -陳太鍾意食咖哩肉腸
負評- 基因特變姐，100%親生啦！

陳凱琳都開始更加中東化

可能佢老豆都係混血呢

咁睇個細妹都似.....

戴撚到落腳趾尾啦

驗眼啊Ching

蝻

佢又似中東多過南亞，
捧佢做港版Zayn ？

係老豆同秘書生

陳Auntie都好風騷！

睇埋佢老豆張相先啦

我無言

陳凱琳都可以扮唔出軌，佢細佬咁。。。
好難自己呃自己個老婆無偷食咖哩腸

返祖現象

有人覺得巫婆都越黎越中東Feel

家姐 細佬 陳凱琳
混血家族

間唔中都畀人攞出嚟講

成個禾確特咁

個細佬真係好難無視

可能戴綠帽嗰個係陳太呢

係咪醫院唔覺意執錯咗

真係講唔通

或者兩個都係執翻嚟

加拿大咁多印度人。。。 唔通。。。

好有愛心

陳凱琳回應: 我係我爸爸媽媽親生

一定唔係親生架啦
可能有不可告人既原因收養兩姐弟呢

佢老母同薩科有段情

個妹似足老豆..睇相陳凱琳同老母都幾似但係一加埋細佬就

綠帽慘執 執著南亞狗

會唔會係二奶生

佢細佬跟本係阿差樣

佢細佬已經開始禿頭

但佢老豆老母條髮線仲係咁前

點睇都唔係親生

相有心生，Auntie咁有愛心，唔怪得個人Keep得咁省鏡

第一張有啲似 Walcott

好彩Grace BB似 Ariana Grande

一定冇
因為唔止唔似老豆連老母都冇到似

Okay U Win

混血花王的背叛

屌你 笑出聲

冇家姐都仲可以少D對比親生應該乜嘢樣

似係領養

我屌你老母好撚好笑？

利申老闆姓陳，我做花王既

個鼻成個高比仔咁

禾確特

黑撚鼻

我有個朋友個佢阿嫲係印度人，佢老豆返而冇乜野有少少差，去到佢變咗7 成似印度人! 陳凱琳老母返而有南亞印度血統，所以似阿差妹

可能係領養佢爸媽無同佢哋講

屌

日前有爆料者指17號陳凱琳講大話，指她是貨真價實的混血兒，是其母多年前於中東打工，背夫出軌跟餐館老闆所生。
對此，陳凱琳表示：「完全無這種事，我係爸爸媽媽親生，最好唔好講我屋企人！」

她對有爆料指她有中東血統一事再次否認說：「完全冇呢件事，我係爹Dee媽咪親生既。」
她又稱母親從未在中東餐館打工：「媽咪未結婚之前有做過business既，婚後都係家庭主婦。（攻擊家人唔開心？）最好唔好講屋企人，不過屋企人好支持我參選，佢地知我入左圍都好開心。」

自細都鬼妹樣 ，巧靚

唔比係領養？

細個已經係印度人樣

兩姊弟似領養

印度人更係印度人樣

成個禾仔咁樣嘅喂

嗡乜撚

要出動到英國007去解密身世之謎

終於搵到真嘅老竇

可能係領養

100%親生啦 仲洗講

問佢呀媽啦

係咪即係阿拉真神？

老豆靚仔好多

一早有啦

狸貓換太子

唔夠似，小斌女貴婦feel

仲似過關楚耀

我覺得佢同啊媽都有少少似樣 應該唔係領養

禾確特黎

失散兄弟

似領養，唔係親生

連登仔真係好撚仆街 係鍾意挖人哋瘡疤
咁撚有錢都要戴帽

其實會唔會係領養？

第一張同第三張全黑喎

你地係佢會點？
繼續扮唔知食軟飯定爆出黎？

應該冇血綠關係

好難信親生
爭咁遠…

原來係軟飯？

嘟嘟嘟嘟嘟嘟 噢 打打打
嘟嘟嘟嘟嘟嘟 噢 打打打

陳凱琳
2013年香港小姐冠軍陳凱琳父親為商人陳桂祥，家住九龍塘過億獨立屋，名副其實千金小姐。有指陳桂祥除炒舖外更曾做石油代理生意，公司資產及多項物業估計總值近三億港元，身家豐厚。

仆街原來咁有錢
咁有錢都要帶帽

領養架屌

任你點否認 樣既野邊呃到人

唔係養女養仔咩

係，佢老豆話嫁女，Sit左比218 5個0

佢緊係爸爸媽媽親生啦 有邊個唔係 不過爸爸媽媽係咪陳生陳太就⋯⋯

鄭嘉穎於美國舊金山出生，曾就讀番禺會所華仁小學、香港華仁書院，並曾經到加拿大升讀中學及到美國升讀大學。

鄭嘉穎與東華三院主席、王氏港建執董並同時是電視藝員的王賢誌為表兄弟，王賢誌的爺爺則是鄭嘉穎外婆的哥哥。鄭嘉穎出身於中產家庭，據報道指鄭父親於銀行任職，母親為護士。因父母忙於工作，鄭自小便由家傭照顧[1]。

男方成功登入名門

點睇都係蝻樣

唔好咁啦

仲要陳後生過佢咁多

其實佢地全家面對面果陣唔尷尬架咩

陳凱琳都只係有混血feel
佢細佬就真係完全中東人, 屌佢明知咁似仲要留鬚

大家姐就似足香港人啦
細啲就陳凱琳混血
最細就細佬完全中東人
越後生既就會越中東
係咪老豆兩粒蛋蛋係外香港內中東, 用晒香港基因就會出中東基因
兩老再生多件會係點呢?

其實佢老婆都似中東

要求立法強制陳凱琳細佬同老豆驗DNA！！

一定冇可能係華人樣

屌你成個禾仔咁

可以做替身

我覺得唔係混血, 直情唔係佢2個生

真心 點生成咁

希望陳爸陳媽同佢地做個dna測試塞撚住我地班連登仔把口

最慘陳凱琳個種鬼婆樣又唔係標準整容樣
如果唔係都可以話係整容帶過

你不如話隔代遺傳

明食～

呢啲野真係紙包唔住火 知道自己個女去選港姐嗰一刻 就應該講定話佢兩個係領養返嚟

唔會比佢知道唔係親生！
咁威，自己DNA變左港姐冠軍

21800000知唔知真相?

有啲似禾確特

心水清～

發現supernatural第14季入面有條女幾似陳凱琳

邊撚到似ari啊 驗眼啦ching

細佬同爸爸個fd咁似嘅

原來真係細佬嚟

禾仔靚仔好多

禾仔個老豆咪佢親生老豆

人地家事 你估人地真係唔知咩
我諗佢承受既野唔簡單囉

EQ有幾高先可以當無事

從身體語言睇得出佢家姐強烈表現出＂你兩件咖喱怪企開啲啦，我先至係陳太生＂

石油....油王....

Update：宜家大部分巴絲都認為Grace姐弟係咖哩後代

我就大撚把石油
點解要俾你代理先
俾個理由我

可能老豆中出果晚咁岩食左咖哩呢

而家要睇鄭嘉穎會唔會帶帽

似佢多啲喎ching

打橫部手機再CAP圖 THX

我廢中黎，唔識用

可能兩個一齊射

家姐個鼻似足老豆

世紀難題

已經係年經post

會唔會其實係Grace最得老豆歡心

左面係家姐？

石油
中東呀

盲生

老豆搞印傭定阿媽出軌？
耐人尋味

上次係尖沙咀見到佢細佬拖住條女
好肯定講佢細佬一定係印度人！佢條女香港人，成個中女咁

佢兩個有邊到係似老豆/老母

陳凱琳同佢細佬係龍鳳胎黎

睇番大家姐個樣 似係領養喎

係咪傳說中既南亞大隔世呀

身邊都識幾個係咁

有啦

同母異父

石油 中東 濃眉深輪廓樣
可以拼砌出咩故事

負皮你係因為明明一開始已經係叉妹樣

屌我啱啱想講魔族大隔世....

連登仔諗到既野，人地有錢佬唔通真係傻咩
成班小學機以為自好撚醒

好明顯...

細佬個樣已經似南亞樣佢仲要學人留到成面鬚啲南亞味更加濃烈

陰功 話冇帽到真係冇人信

爸爸好可憐

陳凱琳個額算唔算窄？

咩呀，唔係好耐之前已經有人出黎爆料話領養咩，
D人見佢兩公婆咁有愛心，又唔多想認，
先唔多講姐。
點會係帽呀,
你有眼睇得出，陳生都有眼ga姐，
係帽會唔會養咁多年呀

無.......

係呃你嘅

比低賤嘅野蠻人派帽真係唔知咩滋味

係咪陳凱琳父母是但一方有外國血統？
有時隔幾代先會出

見到佢細佬諗起ust蝻亞仔

你識乜鬼
人哋祖先可能係波斯人

元朝之後過咗嚟中國

基因突變

會唔會係領養

兩個都似非洲

香港應該要有種族衛生法

陳凱琳好靚

咁又未必一定係帽 可以係老豆搞第左二條印度/南亞女 俾左安家費 仔女一出世歸佢地

陳生 你有乜唔開心可以同我地講 唔好屈係個心度 大家男人 會撐你

真係正，俾户有錢人領養

Nana唔係我個女 係我條女

家姐就似親生，陳凱淋兩睇啦，細佬好明顯有中東血統

阿爸阿媽應該係有隱性混血基因姐

唔通領養又話你知咩

想講好耐

係隔袋遺傳

可能領養

老豆咁撚有錢
一家死咬係爸爸親生
想知真相可能要等以後分身家個妹爆

細佬唔係孖生咩

覺得3個都唔係陳生嘅

應該係老豆同中東婆搞埋然後拎番黎養

洋人同蝻都唔識分？依啲明顯係蝻亞

如果係戴帽嘅話神早同老婆離婚
有邊個男人可以忍到老婆紅杏出牆仲要兩個賤種篤眼篤鼻

屌你 笑到我 跟住唱咗出嚟

咩歌

其實會唔會係收養？

可能係中東！
中東油長同東亞女人搞完，唔想帶個B返中東，怕比自己D中東老婆煩死，跟住要陳父簽石油生意個陣要順便接手養大埋佢2個B。

女性唔係會同男性做愛時會留下對方嘅基因咩
可能老媽

個個破處基因論？

遺傳學家先解答到呢個問題.
等陳凱琳做咗仔女睇吓係咪混血樣?

你侮辱左Ariana

索

其實肥返啲真係幾正

個仔會唔會執返黎？

3姊弟點解可以咁唔似樣

有無帽就唔知 不過一直覺得鄭嘉穎娶到佢真係執撚到
條女係身型差啲之外，個樣又靚，學識家底都係一流，談吐大方，個格又唔算港女，仲要年紀細雞穎一截，加上唔係n手貨，都唔知係咪雞穎碌鳩識轉彎

領養機會大好多

有少少冇品，領養又好，有外國人dna又好，不停追住呢一點去咬會好開心？

你踩佢樣，演技，態度冇問題，但用人改變唔到既身世黎追擊，唔係男人有既行為

有事你可以218 5個0 Call佢，有安全感

無攻擊佢，係對佢好奇

本身陳凱琳都可以格硬話生得鬼鬼地
但細佬 好少香港人可以咁多毛髮架喎

黐線的

孖生架

咁係咪親生

佢爸爸係咪看更個個啊差？

或者當年醫院搞錯左 究竟有冇去驗DNA

唔使驗都知唔係啦

uncle綠到呢

件衫

Ariana 正好多，屌你

唔係話佢老母曾經係南亞佬食店做過咩

會唔會佢地2姐弟係領養返來嘅呢?

逼逼青爐直播

會唔會，其實係一齊收養返黎。。
生娘不及養娘大喎。
如果係咁陳太就好偉大了

好眼力， 我一睇又係睇到呢樣。。。

屌你，假膠定弱智？

佢結婚去左邊結
方便返老豆

可能佢老豆屌完個差妹要細唔要大

帽左

old news

叫佢驗下基因好喎

帽多幾個都冇問題 個老豆大把錢養

其實老母望落有少少南亞樣
不過真相只有一個

我話無 你信唔信？

好似貓咁喳
隔代遺傳

Dad, what you got me?

CHING坐咗幾耐?
全世界都知佢老豆戴綠帽

年經POST,可能係老豆不育要借種.

陳宅係咪請過蝻司機？

愈嚟愈樣衰

綠撚到

發夢見到
有一家香港人，請左一個蝻做司機，另一個蝻做女傭
日子過得好地地，但因為異外風情既引誘
男主人同女主人各自同兩個蝻發生左不可告人既事情
突然有一日女傭同男主人講，佢有左佢bb，男主人大驚
另一方面女主人得知兩個工人有染，男司機告知女主人女傭的BB是他的，希望女主人幫忙，否則會把姦情告知男主人
女主人唯恐失去安穩日子，決定向男主人提出收養女傭的小孩，男主人對此提議又驚又喜。
小孩誕下，兩個工人決定遠走高飛，男主人喜獲小孩，女主人擔驚受怕地好好照顧小孩，怕有一日工人回來發爛。
孩子長大，小男孩樣子俊俏，跟蝻擁有同樣魅力，女主人對他喜愛有加。女小孩一雙大眼，樣子甜美，深得男主人疼愛。
小孩長大，眼見自己和父母膚色不一，從小受盡欺凌，早已懷疑自己的身細。惟父母從不願意提起，或去驗DNA，父母都只告訴小孩 「你們是daddy mammy親生」，但誰是daddy mammy？無人願意揭曉

你知 我知 單眼佬都知

好衰唔衰係龍鳳胎
唔係陳凱琳可以去推細佬死話佢係執返黎

蝻司機好危險

可可能咁嘅樣
蝻司機

印度f4

好感人

我覺得佢阿媽有少少賓混混地咁

好明顯係頂帽遮埋件衫

諗起世界盃嗰排成日賣嘅廣告 一對華人夫妻生咗個鬼妹出來

okok

隔袋遺傳

所以我每次見到類似嘅topic，都會入去掟低一句：Dad, what you got me?

睇完佢細佬, 我宣布佢老母同候賽因應該有D關係

邊個後賽因，中東個個定係豹哥

可以伯母先係整過容個個。。。

d仔女就一定係同一個老豆生，但係咪老豆生就好難講

你究竟講緊咩

邊撚度似 venti 就有佢份

咁又唔係咁講
男禿係麻麻個老豆個邊出事

原來咁有喻意

個編劇佬特登為佢而設.

佢老母有d似南亞裔

你班友真係......有創意.
uncle 陸都比你地諗到

陳爸爸做過石油代理，陳媽媽係咪忍辱負重同陳爸爸攞到生意至變到而加發達，邊個幫邊個真係無人知

點解一定係陳太食咖哩肉腸？唔比陳生同印度女搞出黎？或者係收養返黎呢

係呀係呀 唔鐘意咪走啦關你撚事港女

女你老味閪 我係紅巴